2020-09-26 娛樂台某知名會員終於還咗把傘，陳同佳仍然未去自首…

2020-09-26 晴
佳囝安全屋多咗盒美心月餅，佢想過埋中秋先考慮自首…

媽的貢丸，頭先翻工被娛樂台某知名會員搶撚咗把傘……

推